# README #

## Тестовое задание ##

### Условие: ###

Перевести целые числа в диапазоне **0 - 999 999 999** в текст на двух языках 
(рус., англ.)(языки могут дополняться).

**Например:**

100234 - сто тысяч двести тридцать четыре

101502 - сто одна тысяча пятьсот два

Тестовое задание выполнить на языке программирования - **php**.